楊岳橋：建制派議員應該燒毁他們的外國護照

今日 12:30 AAA
港區人大代表陳曼琪日前在港區人大小組會議發言，提出設立國家安全專屬法庭，並規定由無外國居留權的中國籍香港永久居民任法官。公民黨楊岳橋不點名批評指屬愚昧和忘本，忘記自己在香港接受法律教育。

楊岳橋認為，如果外國法官被認為有問題，手持外國護照的建制派議員也將是國家安全的漏洞，應該燒毁他們的外國護照。

直選議員無外國護照
功能組別就有啦

你個dead body 呢唔好忘本

你唔係法醫官
唔可以燒人哋護照

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析